(忽發奇想) 點解鞋有分左右但襪無分

大家都係著落對腳到

你著開硬襪?

是撚旦啦

因為你買兩對一樣嘅襪各唔見咗一隻都仲可以着
但如果有分嘅話各唔見咗隻左就

其實有分

我買u記啲襪著 真係左右交換著都ok

呢個可能係原因 因為得襪要放落洗衣機洗

咩係硬襪

一直都係是撚旦